幫曾鈺成換全黑衫包埋頭，再掉佢出去遊繩

速龍二話不說跪頸，前立法會主席被自殺了

叫佢換裝行出去試下先

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

靜靜地推佢岀去

呢個好
推

推

佢本身好似得黑色衫

好喎